有冇人響ipad錄低facetime.......而有錄到有聲

長㩒record 掣，已開mircophone, 都係冇聲

係咪解決唔到嫁？

Voice memo 有冇聲

VOICE MEMO有...

問左APPLE, 錄FACETIME, 係只錄到畫面錄唔到聲

點錄FaceTime?
FaceTime call + iOS system screen recording?

exact 7 ly

好似無得咁錄

有得錄，錄到畫面，錄唔到聲。。。。on9

美國同好多地區嘅法律禁止通話錄音

俾人當咗係use case 一調用audio / voice call API 就唔俾系統錄音

就好似你錄唔到apple music咁
一樣道理

係，我打左去問左apple

咁做本質上同想用voice memo 錄phone call 冇分別
佢唔會理你意見而修改

試過wtsapp video call + screen video recording都係錄到畫面錄唔到音

香港係咪都要事先知會對方「以下嘅對話將會錄音」？